垃圾Sony! 垃圾售後服務

垃圾sony電視！售後服務廢到on99
買完返黎一個月就壞壞地
依家睇81台會打格仔或者来橫行亂碼咁。
打電話約人黎整，佢叫我打去技術支援
技術支援叫我重申掃台，又咧樣果樣。前後幾日打佐好多次電話，試佐幾日。最後都解決唔到問題。之後係咁射波！話係條天線有問題，叫我換天線，又話叫我叫房屋處整天線。
我話叫佢搵人黎整，佢話要收錢，如果係天線壞，唔係電視壞。要收幾百蚊（佢冇講實數）。真係搞唔掂，我話幾錢都好，叫佢叫人上黎整，佢唔肯，不斷游說我整天線。（之前果部睇一直冇事！不過係1080i電視加機頂盒）

痴撚線，整完條天線仲係打格仔既話，我可以點？
唯有等

一係你就唔好壞
壞佐你唔洗指意有得整

聽落似天線問題多
我之前都係咁
換左條天線之後咩事都冇
人地除左唔想做野之外仲係唔想你俾錢姐
咪下下都插左人先啦

多謝人地唔想我付費維修在保養期內的Sony電視

保養係包機件維修
唔包幫你整天線架
人地賣部電視俾你要包你全屋電器咩？

如果係天線問題..就算佢上門都未必幫到你..

你收唔到81關人地部機撚事咩

睇少d tvb 啦睇到你咁弱智

你對呀！
Sony係保養話係包上門維修電視，仲話包埋零件呀。
當然唔包我全屋電器啦。你咁都要問？

如果佢上黎，之後同我講佢部電視冇問題
咁就簡單啦
依家俾佢舞佐幾日，咩事都未知，得個估字
新買一部電視，咁鬼麻煩

咁你而家淨係一個台有問題定全部都有問題？睇youtube有冇問題？

如果只係其中一個台或者一組頻率既台有事
訊號問題機會大

蚊哥整咩電視 專心整牛扒得唔得

"話係條天線有問題，叫我換天線，又話叫我叫房屋處整天線。"
邊有得個估字 咁你有無試先

岩岩換佐條天線啦，都係咁
正係81台先係咁，新聞台冇事

聽日再打電話，睇下佢黎整定叫仲我叫房屋處check 天線

利申：
大廈信訊用佐十幾年，由數碼廣播開始到換咧部電視之前都冇問題出過

屌
Sony保養期內免費上門睇架喎
我部電視之前都收得唔好，叫過佢上嚟睇

電視唔係我睇，我屋企人睇
不過已經唔諗住再整，買過部仲方便

打個電話去管理處又唔駛錢.. 點解唔肯去試左先

就係俾佢用遙距語音控制我整佐幾日，都整唔好，好唔肯上黎整先嬲！次次到電話講到尾都係射波

點收得唔好法？
我係爆格，lag機咁樣

另外知唔知佢上黎點樣先整好？

識人住長實樓要裝mytv先睇到電視

可能我幫部電視返去試下，仲快

原來買部新電視返去睇，
係要用咁多時間去證明係
部
電
視
壞
咖！

咧個人仲慘

九唔搭八.. 打個電話去管理處要幾多時間.. 係你自己on99 拖足一日

再唔係咪打去sony話搵人check過天線冇問題， 都係睇唔到囉

我搬佐隔離屋部電視，插佐落我屋企條天線

證實原來我咧部Sony電視係壞既

換部電視冇爆格咪你機壞，換部都爆就你天線壞啦

上網apply完就安排人過幾日嚟睇喇喎
你收到81窒，咁其他台收成點？99又順唔順？

人地俾個方法你試.. 你咪試左先 試左唔得咪叫佢上門 連打個電話都懶
你上唔到網 打去pccw hkbn 都係叫你reset router
唔通咩都唔試就話 reset左都唔得咁點咩..

收唔到台係天線問題唔係機問題呀傻鳩
之前屋企條線比人拆左搵管理公司一check係樓下裝修d仆街拆左我屋企條線

on9 換條靚線就整好啦

搬得隔離屋部電視試嘅話，
搬埋你部電視去隔離屋試

来？

數碼年代，大廈signal 唔好就會爆格爛畫面lag
多數都係大廈tuning 或者搞過嘢黎
部電視，對signal 有要求就會出事
一係用盒，一係換cheap &兼容性高嘅機，一係第你大廈搞番靚仔條signal

早知唔賣電視比你
西客黎

冇人屌?

原來係公屋仔

佢住公屋有鬼管理處咩

之前屋企人部機一樣
某D台, e.g 81會有事
換左條天線就無問題

你第一日用sony野 ？

認真答你，熄左個信號放左功能會好d

放大

他不來

岀牛扒煮食教學未

Orz

已經上網約佐人上黎檢查
寫明收費：0元
之前上網約唔到係因為我入佐張單既機身編號（多佐個‘s’係前面，實體電視就只有數字）

唔明點解用電話約就死都唔肯黎

99都係爆格或疾

對signal 有要求就會出事
既意思係，我咧個系列既電視都對signal有要求
定係有機會係咁岩撞中我咧隻型號，入面的其中一隻電視對signal有要求？

冇錢買牛扒啦

齋81 有事就唔關電視問題啦

香港用埋啲大陸制式得大陸放大器係咁

香港就係太多樓主呢d無知,橫蠻既人
無知:之前得係因為機頂盒一般都有放大訊號功能
橫蠻:淨係81有事點講都係訊號唔夠強,你教我,點樣整到一部電視淨係收到81台起格?

好心你啦,用d錢睇醫生好過啦